根本簡化漢字同秦統一中國書同文有咩分別

可能有啲字仲更加睇到漢字本意 ,如下圖

簡化: 網>>>>网

簡體東字為草書楷化